邊將中國講成內地就block邊個

香港嘅內地得黃大仙，十八區唯一一個冇海嘅區分。

中國有咁撚多稱呼唔用，支國支那強國大陸贏國乜都有

邊條撚屌再講中國做內地就祝你世世代代做中國人

中國內地

中國國內

講內地即係將香港當外地
即係搞港獨

有內即有外 咁中國外地係咪=中國澳門 中國香港 中國台灣？

內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地內地

樓上咁多人掙住做中國人
好感動

Chi-na好侮辱Sina噉都係啦

震旦

( Show Blocked User - 會員 )

內地係地理上講法
香港->沿海城市
後面廣大土地咪內地

00後集結post

香港以外就境外
咁本身喺香港裡面有乜野內唔內,多尻餘

內地主要係講England入面嘅城市，即Birmingham, Leicester同Oxford等

如此，我想返內地讀書=我想讀oxford
咁有志氣，點解要block?

支那

咁多人搏俾人block為乜

block晒d 支那人。爽

內地係共產中文!!!!!!!!!!!!!!係大陸啊!!!!!!!!!!!!!!